[有圖]17-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第30輪投選專區 #劉穎鏇 黃智雯 朱晨麗 李施嬅 朱茵 陳庭欣

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:08am開始,每兩分鐘開賽一場

杜如風v吳嘉熙@SG
陳華鑫v譚嘉儀(模)
陳庭欣v梁嘉琪
張沛樂v朱茵
黃智雯v梁凱寧
郭藹明v姚子羚
朱晨麗v游蕙禎
劉穎鏇v李施嬅
陳逸敏v車泳希

甲組第二十九輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第三十輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-4-8 12:08am-10:08pm

(18)杜如風vs吳嘉熙@SG(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-8 12:10am-10:10pm

(15)陳華鑫vs譚嘉儀(模)(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-8 12:12am-10:12pm

(6)陳庭欣vs梁嘉琪(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-8 12:14am-10:14pm

(11)張沛樂vs朱茵(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-8 12:16am-10:16pm

(2)黃智雯vs梁凱寧(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-8 12:18am-10:18pm

(17)郭藹明vs姚子羚(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-8 12:20am-10:20pm

(3)朱晨麗vs游蕙禎(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-4-8 12:22am-10:22pm

(1)劉穎鏇vs李施嬅(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

陳逸敏對車泳希喺下面

最後四輪甲組聯賽賽程:

31.

2018-04-15
陳逸敏v張沛樂
姚子羚v朱晨麗
譚嘉儀(模)v李施嬅
梁凱寧v劉穎鏇
吳嘉熙@SGv黃智雯
游蕙禎v陳庭欣
梁嘉琪v郭藹明
朱茵v陳華鑫
車泳希v杜如風

32.

2018-04-22
杜如風v游蕙禎
陳華鑫v車泳希
陳庭欣v梁凱寧
李施嬅v梁嘉琪
劉穎鏇v朱茵
郭藹明v吳嘉熙@SG
朱晨麗v陳逸敏
黃智雯v譚嘉儀(模)
張沛樂v姚子羚

33.

2018-05-06
姚子羚v劉穎鏇
朱茵v黃智雯
梁凱寧v郭藹明
陳逸敏v陳華鑫
張沛樂v朱晨麗
游蕙禎v譚嘉儀(模)
梁嘉琪v杜如風
車泳希v陳庭欣
吳嘉熙@SGv李施嬅

34.

2018-05-13
杜如風v陳逸敏
朱晨麗v車泳希
陳庭欣v朱茵
李施嬅v梁凱寧
黃智雯v梁嘉琪
陳華鑫v姚子羚
譚嘉儀(模)v吳嘉熙@SG
劉穎鏇v張沛樂
郭藹明v游蕙禎

2018-4-8 12:24am-10:24pm

(12)陳逸敏vs車泳希(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃四強已經抽籤
文詠珊VS苟芸慧
李佳芯VS朱千雪
首回合 4月12日
次回合 4月18日

LIHKG環球女神冠軍盃8強已經誕生

新垣結衣(日本) vs (香港)朱千雪 首回合:4月4日 次回合:4月10日
IU(韓國) vs (馬來西亞)林明禎 首回合:4月3日 次回合:4月11日
林宣妤(馬來西亞) vs (香港)謝安琪 首回合:4月3日 次回合:4月11日
Gal Gadot(以色列) vs (台灣)周子瑜@TWICE 首回合:4月4日 次回合:4月10日

*左方女神先主後客

希望巴打絲打們到時踴躍參與